有冇人另一半有ADHD

同佢講野搞到我成日都好忟

會點

成日唔明我講乜
同一樣野要解釋幾次佢先明 但講多幾次我又會忟
然後佢表達能力比較差 正常人諗到嘅野佢會諗唔到點講
覺得佢好蠢
但唔會因為咁而同佢分手

ching都係？